曾志偉介入gphone同hkpoliticalmeme單野

meme - gphone一定要優先前線, 咁耐都唔理就出po屌佢先當人condom!!

gphone - 我無拒見, 但又唔講有人接觸過

好喇
依家gphone私下證明數日前已經有議員助理搵過佢講件事同手足媽媽想俾信佢

成件係誤會 super
唔撚好再互屌